不撤不散

我想問大家，收唔收貨？我絕對唔收貨!不撤不散!如果唔係點對得住義士!

推